見到人派口罩，我決定又派口罩。

知唔知乜嘢叫黃色生活圈同黃色經濟圈呀屌你老母？
係光復香港呢場革命中
班藍絲廢老根本係呢場運動之中既破壞者
難得唔使自己出手
依家有天收
偏偏有班大愛光環撚幫佢哋保命去壯大敵軍勢力
係為咗大愛精神定係為咗光環呀！
將來呢班藍絲廢老又再為我哋革命添煩添亂之時
我方必定屌到你哋反皮

話入正題
好好彩從德撚及加撚
入左為數不少的口罩
全部高規格ASTM F2100 EN14683
會分成十個一包派比大家

幾時派？
同運動時派豬咀一樣
當有抗爭運動時會係現場派發
例如早幾日銀髮族遊行上禮賓府時已經開始派
冷氣軍師同埋藍絲廢老
對唔住，我係唔會派比你
我只係會派比參與抗爭的同路人

正確做法

支持
正確做法

做得好

g持樓豬
派口罩俾藍絲廢老真係好on9

自膠 不推文咗
此風必須長

推

冷氣軍師表示認同

明明係一個壯大黃色生活圈的好時機
我都唔明點解有人要派比男絲廢老

支持現場派

真

你去參與遊行咪派比你

點撚解而家個個都要派⋯

我唔夠錢用啊 唔見有人派？

聽講豬咀亦可擋病毒
咁啱朋友開五金店有存貨
所以仲有海量豬咀同埋罐
係現場亦會派比手足保健康
不過係支那制3M
大家張就一下
健康防病毒第一

Push

嗌口號先派

支持巴打
諗起班仆街自私藍絲點過d手足抵死 戴口罩做徒就嬲到仆街
話我黑心都咁話
希望今次死返d藍絲同黑狗

*話過d手足

巴打如果有途徑既睇下派唔派到俾拘留所手足

手足絕對值得優先

支持！

呢樣真係冇計
如果有巴打去探手足
請代為通知

支持，老人家只比銀髮族，比廢老盞曬撚左個罩

支持

感謝
不過最好收番錢，象徵式都好

手足好人一生平安
藍屍廢老一個不派

收錢不了
一係第二包可以用星火，612收據免費換取

Agger
黃色經濟圈不是義工

記得一定要fc
講口號實唔少得

藍絲死 係應該的
廢佬亂港啊

好人一世平安

做得好！多謝你

push！ 好人一生平安！

收錢不了
一係每個手足可以送兩包
第一包免費
第二包可以用星火，612收據免費換取

好的支持樓豬

支持 做得好

跟機

pish

多謝巴打！

g持

手足好波

大聲叫口號 講得出五大訢求先派

支持樓主
同時希望班左膠大愛撚唔好再周圍亂派口罩
根本班廢老就唔會藍轉黃

派老人家真係冇問題 銀髮族多多都派比佢地
藍絲廢老問林鄭拎啦

支那製

氣密有機會出事

support

-0-0係鬼

訂左口罩 俾人呃 有無人可以幫下你？

撐黃店 但黃店好心唔好拎光環 之前有個黃店本人開post
話咩一個口罩換15分鐘可以講解 勸導佢地 我聽完真係得啖笑
呢班劣等人種 就算當下聽你支笛吹兩吹 個疫情過撚完咪一樣屌你暴徒又盛
對敵人仁慈就係對自己殘忍

如果對支那豬咀有懷疑
可以拆個501同埋綿出嚟用

樓主，做得好，推

根本就唔應該對敵人仁慈

做得好！

啱 做得好
一直都想屌

覺得一個口罩換15分鐘可以勸導到班藍絲真係太天真
問下D藍絲家庭嘅手足就知咩事 人地餐餐飯幾十分鐘比佢勸導都勸唔到
點會因為一個口罩15分鐘就勸得到

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

遊行派就實冇死
見到有人冇戴就俾佢
又俾到黃 又俾到有需要人士

樓主識玩

Nice

但去到後期豬嘴上物資channel攞
會唔會考慮有物資channel派

做得好
藍絲想要 就一齊光復香港

遊行時亦會派呢兩隻
可以防少量TG

聽講好多物資站收埋好多豬咀
因為後期變咗玩快閃冇打陣地

好波

完美做法

push

好撚型棍

正確 支持

藍絲問政府拎啦

添煩添亂
支持抗爭但又講蝗語

短中取長
支那文有D又係幾好用
例如重中之重咁
不過可能不知不覺被滲透
以後會少用。

G持

有時見d人話佢哋話佢哋鬼
咁又未至於
但真係蠢
驚社區爆發唔通有口罩就避到咩
d廢老一樣返到屋企唔洗手

周圍都派俾長者，而絕大部分都係藍屍廢老，道德撚走開啦，手足起出面打生打死，賠埋條命啊，又係乜都冇多謝樓主～

要大愛保命都要有priority
自己家人排第一
手足第二
醫護第三
.
.
.
.
藍絲廢老同黑警就用火魔燒左都唔會比

現場派比銀髮呢一樣真係好支持

銀髮絕對係手足

重點打擊保皇黨票

一定要人大叫口號先派

樓豬好波

賺盡佢！

係真 有貨麵喺行動現場派

都

完全支持 唔好好似其他大愛撚咁四圍派，最好藍絲一個都無叫佢哋問政府拎。最好要當住啲藍絲面派比同路人就係唔派比佢

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

支持!

都係果句啦
左膠唔係手足

一定係自己友先

正啊
一於出黎

好人好事系列

一個狗頭可獲幾個？

支持 幫推

推
一切反對派口罩俾藍屍廢老嘅非左膠po都推

班人收左口罩出黎搞事

一直都想講 點解唔抗爭派

借一借位，大家小心
【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

岩

多謝你。

支持
我都考慮下咁派

多謝手足

但驚唔驚比人做新聞，遊行派口罩

8個月仲咁介意畫面？

。

樓主好人一生平安

岩啦
捐咁多比眾志買唔撚到口罩
比班廢老買
痴鳩線
唔係咁做下次無人彩你

大愛光環撚唔係咁諗

非常之好既方法

我哋低調就得喇
唔通好似杜汶澤咁
同自己賣廣告
話派幾十萬個口罩攞光環咩

仲要半路先start

亂派死全家

要成大事 唔可以婦人之仁

岩呀
我地擺資源落黃色經濟圈
大愛撚就派物資俾敵方陣營

我就好直接，選舉個個屌廢老投民建聯
而家佢地有機會中肺炎死咪好事

多謝你地，在心中！

手足

左膠從來不是同路人

佢又未必係拎光環既
同路人，不割
但唔會跟佢做法

左膠 = 狗
支持樓主

感謝手足

如果佢話係無名氏派
咁我就服佢喇
不過都不割

真係好撚灰
班外國手足開車周圍搵貨, dhl 空運番香港一蚊都無要過左膠

班賤種左膠就99%物資送左比敵人

巴打下次學我咁自己派吧

就係要呢啲

支持手足！！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

支持，如有活動需要幫手嘛？

絕對支持, 如果要義工幫手, 就開聲,

尋日仲有班戇鳩係連登問: 點樣派口罩分黃藍, 應該要派比廢老先
大撚把方法

支持呢個post!要派都係派比自己人
藍屍廢老憑乜野拎我地d野?

支持自己人優先
市民不是社署，沒有義務負責晒全港所謂弱勢社群

叫佢哋自己去開倉鎮災
唔好得把口大愛

清好波
G持

支持 只派比手足
藍屍廢老等天收

好波 廢老一定要為奶共而作出代價

我d 外科口罩一早分左比後生仔防疫
分到連我自己都唔夠要周圍搵

短時間應該都派唔到住

但想講真係搵人幫手分要三思,班左膠專分野比敵人加血

絕對係

樓主好波
連登仔咪撚再講咩「係咪所有野都要分黃藍」
呢件事一早已經唔係黃藍既政治問題
佢地呢幾個月做咁多姦淫擄掠既事點解仲要幫？

我寧願社區爆發一齊攬炒都唔會幫任何廢老藍絲

死開啦大愛左膠

冷氣軍師表示支持
唔洗畀我，畀出黎嘅人

星期日 長沙灣遊行

有209x 就派 209x
豬咀自己買 廢事養港豬乞兒

要口罩就嚟支持遊行
而家擺明遊行有口罩 吹咩？

呢啲留返埋佢
而家好撚多港豬買豬咀
型號唔識 濾餅濾棉唔識
亂鳩咁派
就同口罩落入廢老手上一樣

五個都好好啦
仲要上門派
唔柒知足

有啲長者把口係比較衰

懲教應該有口罩喎

差你一個差好多！幫幫手！請還押手足食飽飯！

如何幫助黃色經濟圈在經濟寒冬中度過難關

push 支持

推 支持

p牌經過

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

支持禮賓館門口派

唔可以鳩派，係要付出

多謝樓主，咁樣派先岩

派俾啲仆街賤種藍屍狗，聽日又多條友生勾勾害鳩手足

正正正，respect

兄弟爬山，各自努力

黃色經濟圈

p

靚！